仲諗緊休息定唔休息既同我入撚哂嚟

我真係屌撚哂你地

為左休唔休息都可以屌一餐？ 仲話乜撚野兄弟爬山？而家出左兩條惡法 仲係度人咬人骨？

想休息既咪休息 唔想休息既咪出去囉 勿分化啦

仲有開口埋口都要屌人地老母？

前線撚我明白你地成日點解咁撚燥 但係對住啲手足 唔該比返啲禮貌啦 下下都咁撚寸

真心你地咁樣就算前線定和理非既手足都會比你地屌到唔開心啦

但係唔會割啦當然和理非既手足都係一樣 我知你地好聽話 但係有時幫手做下其他野

買下物資 真係比個心出嚟得唔得 唔好只係企係度 叫下口號 唱下歌仔就算

仲有咪再唱啊～死黑狗！因為真係好撚煩，前線既手足會覺得好撚反感 因為真係出嚟打仗 真係出嚟抗爭

唔好係度玩玩下咁得唔得 你地係商場唱 冇咩所謂 但係開戰前 完戰後 抖緊果陣 唔該你地唔好再唱啦

一係就唱啲激起戰憤既歌 求下你地真係咪撚再唱on9歌

咪再分化

各有各做 兄弟爬山

光復香港 時代革命

pushhhhhhhhhhh

其實係 出唔出都係自由既一種黎 所以無謂因為咁而屌 想出就出 想抖就抖

不過同時要記住一點
個心態係抗爭咁

推

推比大家睇

推呀

同我睇撚左佢呀

愈睇連登就愈撚嬲 乜撚野風向分化

我屌哂你地啦 邊撚個講核爆都唔割架

而家比仆街政府玩兩招就係度嗌哂交？

笑撚死人咩

仲話想時代革命喎

真係人唔笑狗都吠啦！以為做得連登仔都會有返啲義氣，可以齊上齊落

推到你地見到為止